有男朋友嘅可唔可以行為檢點啲

屌你老母 有男朋友仲不停叫人地條仔接你放工食糖水之後車你翻屋企係乜撚野心態 叫你條仔接翻你啦死臭雞

你條仔又肯去接佢

一個巴掌拍不響 會唔會係個男仔做主動先

啱 樓主放手啦 條仔心郁緊

未接 但應承條女練好手車就接

巴你老母掌

岩 所以最近同佢分手了。。

放左手 多謝條臭雞

諺語都唔撚識?

有兩條仔囉咩呀？

人地轉返直又唔得

咁佢係架車到真係un得好正丫嘛

我都有車
好想接埋你條女返屋企

佢哋兩個都賤架啦 你做得啱呀

啲臭雞專一啲係咪會死？

大人，係人都會死架喎

係我條仔走去接條臭雞 我係絲打嚟

明明男賤女姣，點解淨係鬧個女

我都好犯賤呀 仲好愛佢

條男嘅已經俾我當面鬧完

咁我都係收收皮先

咁等我黎接你返屋企啦絲打

你條仔都

不如你幫我接走條臭雞

我都好正嫁 嚟揾我un啦

留明睇巴打排隊

都好
有冇圖

我唔爭啦 呢啲都係留翻俾臭雞做算

正宗mk臭雞樣 自己想像下

咁你都忍到條仔去接

忍唔到呀 所以咪分左手囉

ok join

究竟臭雞個男朋友幾時先知你條女係咁周圍flirt仔 又叫人送佢翻屋企

tag9him

話佢知啦
係我唔忍啦
唔可以放過哩啲臭雞

唔l識佢條仔呀 咩柒樣都唔l知 淨係偷睇我ex手機見到條臭雞屌佢條仔成日掛住打機唔覆佢咋

我都想呀 唔識佢條仔 希望條仔快l啲中出即飛佢！

雞

呢個世界大把呢啲臭雞

快啲死曬佢！ 有男朋友仲周圍聊人條仔！

條臭雞之前仲成日慫恿我ex同我分手 依家我飛9左佢啦 你開心啦 兩個狗男女都咁鐘意屌自己男女朋友 你兩個一齊就最襯啦！

屌 我ex之前識咗條唔夠2星期既女
條女都係有男朋友亦都知我ex有女
都同我ex講話好想要 個陣我仲要係我ex隔離聽撚住段錄音
我dllm咩想要咪同自己條仔講囉 同人條仔講做乜柒姐
依啲臭雞真係不得好死

屌 呢條臭雞又係同我ex識左唔夠2個星期 佢地對話已經講曬鹹濕笑話 自己有仔仲係咁叫人接收工 佢自己條仔係殘疾人士？

跟你去邊？ ？

大家都係臭雞，你條仔接邊個有咩分別？

唔記得咗全世界女人都係臭雞添

依家啲臭雞真係好撚猖狂，我有個同學明明有男朋友，但又同另一個同學拍拖 一腳踏兩船，仲話依啲叫做「接受第三者關係」 佢啲fd話佢男友唔知 臭雞仆街死

條女冇撚野邏輯嚟 咁你仲唔同條仔爆料！ 等條仔快啲飛9佢再唱衰條臭雞

乜

不了 我不跟陌生人玩

姣婆遇著脂粉客

條臭雞主動約我ex食飯同飲酒
仲有條臭雞係我ex生日個日寫咗張爛鬼卡 佢就post晒上ig 我整咗個蛋糕俾佢連story都無撚post過
兩個都係賤人嚟

可以 ~但你唔好拍緊拖先嚟咁樣吖大佬 知唔知愛你嗰個好撚hurt㗎

樓主好慘
有個咁嘅真心登你唔開心
我車返你放工好無

認真 你條仔講得出呢句真係唔分手唔掂囉

重點

A0唔好周街俾意見😂😂

樓主 其實你個ex責任仲大過個條女
條女搞佢 佢大可以唔理條女
佢自己有女朋友都咁樣對其他女
係佢賤 雖然條女都係賤

大家都係輸俾新鮮感 你條仔咁post ig唔怕你知？ ？
我ex都係post條女係story多過post我 未分手前個個都以為我地一早散左 佢ig係見唔到我蹤影

多謝你 但我翻緊學 接放學ok ma？

所以我分手嗰日我有鬧過佢都有問題 但佢覺得自己冇問題 仲鬧翻係我太小氣先會接受唔到

又要車其他人放工
又係咁post其他人
咁都要接受佢嗰個仲係唔係佢女朋友

飛得佢啱呀你
正人渣

咁多hehe

仲講埋啲閪道理 咩個個男人都係咁㗎啦 唔見你去鬧嗰啲男人 點解淨係鬧我 我即刻屌翻佢 人地係我男朋友定你係我男朋友

He你妹 有冇追post呀

lm

佢覺得係fd無問題 我真係fdllm呀
買車都問條女意見 又唔撚見你問我意見
條識咗2星期既女仲緊要過同你2年既女朋友咁
好彩條臭雞當你兵 過咗排理都唔撚理你 連ig都unfollow埋你 心都涼返曬

點解可以同我ex一撚樣！ 又話大家fd 所以講鹹濕笑話同有身體接觸係正常？ ？ 又係有乜都同條女講先 我永遠最後一個先知 對條女仲好過對我 人地想食包就立即狗衝咁問佢想食咩包買俾佢

咩個個男人都係 佢咪撚燒落我個撻呀屌佢老母
莫講話車其他女 我拍拖個陣為咗條女連ig ac都無開
啲人自己花心/鐘意瞭女就講到全世界都係咁又乜又物
真係好撚仆街

絲打你條仔真係賤人嚟
唔好再嘥時間諗呢個人喇

講真 因為佢 我以後都唔會太信任男人 佢真係俾咗好寶貴嘅一堂我

我男朋友寧願睇連登都唔屌我

一早已經唔愛你啦 btw絲打蝕底

但只係一齊咗一年。。洗唔洗咁快唔愛

難聽過粗口

咁就只可以話佢由開始嗰刻就已經唔係真係愛你內在，而係愛你body
咁就解釋到點解一年就咁

如果係唔愛我 一開始就唔好同我一齊啦

男人點會咁同你講啊

有個女仔會主動搵我男友，想約我男友去船p，問左幾次：真係唔去？chur撚左幾次都係想搵人share個費用姐，但咪撚咁柒啦，我男友都講明我唔會中意佢去架啦都仲死chur 跟住又搵我男友話出去飲野，都俾我男友拒絕左，條女覆我男友：聽唔聽到心碎嘅聲音 我心諗你再係咁你將會聽到骨碎嘅聲音 之後早排話想搵我男友食飯，不過我男友已讀咗佢

好衰 唔愛就早啲講啦

你男友咁都冇俾條臭雞誘惑到 要好好珍惜呀

死臭雞

姣婆遇著姿粉客啫

諗起我ex係到撩個有男朋友既女仔
個女仔仲應承同我ex去酒店訓一晚
唔知個女仔個男朋友 知唔知自己條女比
綠帽佢戴

起碼宜家係變左ex
個女仔仲同緊佢男朋友拍拖 仲要個男仔有層樓落埋佢名

講咁耐仲未有圖

諗起王敏奕

同你一模一樣 不過係條女話自己醉 我ex就去接佢 我都覺得一隻手掌拍唔響 根本狗公狗乸 希望佢哋快啲死

嘩屌 好撚臭雞格

如果個男仔第時同條女結埋婚先知自己帽事 好慘。。

呢條真係賤

咁佢地有冇發生啲咩？最憎啲女扮醉博可憐咁

他朝君體也相同 等睇啲臭雞仆街死

可能係暗號呢

車震嘅暗號？

屌你知唔知咩叫諺語, 小學畢咗業再上嚟獻醜啦

咁撚小事

屌你老母
你條女同第二啲男人上床你都咪撚分手呀
咁撚小事

如果佢俾你屌埋成件事會唔同哂

而家佢同左人上床咩 屌你老母 車個放工同上床一樣咩 唔好咁撚痴線啦 幾歲呀

係咪得我一個覺得好小事
朋友痴車坐啫

樓上有臭雞狗公岀沒

揀好車車返屋企 定去搞野

返去你老母個閪到啦喂 本嘢商務有得賣呀

咁好多呢啲所謂教科書都用北方話
我廣東話就講開 一隻手啪唔響
廣東話好少用巴掌呢個詞

你係呀康女朋友？佢唔係好夠持久啵 好快射

其實唔止呢單野就分手 仲有好多問題 都係因為條女 當然我ex本身份人都好有問題

洗唔洗日日都叫人去接佢 面皮成尺厚 叫佢自己條仔接唔撚得？自己有仔做咩要叫人條仔去 我條仔都未撚接過我放工呀

邊個呀康

車翻屋企搞野

咁一定係痴同事車大家都係由公司出發最方便
可能我做嘢個度都成日會大家痴車坐 所以我覺得車人只係一個friendly gesture
當然都要睇係唔係順路
你話專登兜去大西北就話有古怪啫

啱㗎啦 你呢啲狗公攬撚住好似你條女呢啲臭雞過世就啱㗎啦
咪撚放出嚟害人呀 屌你老母個臭化閪

佢地唔係同事嚟 我ex同佢啱啱識冇耐 係學校gpmate嚟 條女翻pt咋 識左一 兩個星期就係咁r人車佢翻屋企係想點

係咁嘅話冇嘢 我自膠

到真係上左床先分就太遲啦 唔通要成頂帽由頭笠到落腳先肯死心？

有 上左床了

孤掌難嗚

香港人中文係咪差到如斯田地？

痴撚線閪婆 係咪比你條仔唔撚要你怨念咁深呀

oh

Oh

how are u

閪你老母婆 你邊怱見到我係女人 叻唔切 出小句聲啦 我寧願單身一世都好過你條女日日比人車放工啦 條女個閪仲流住其他男人嘅精 人地最多都係屌二手西 你就屌個係人都上得嘅公廁肉便器 你條撚屌 我係你就縮翻入老母個閪度啦 如果我係女人溝著條似你咁嘅臭鳩真係家門不幸喊三聲

嘩 你唔係女即係男啦 做男人做到你咁撚小家 車個放工都要上綱上線 返中世紀啦仆街 你係咪比人綠過綠到你傻撚左呀柒頭 睇心理醫生啦 有心理陰影係要醫架

呢個世界真係好撚多臭雞 支持樓主

I am fine, thank you

臭雞仆街死

Have u moved on?

女人全部都係雞

有女朋友仲去接其他女仔收工
兩個都有問題

我識一個有男朋友嘅臭雞 背住條仔 搞左幾個佢條仔嘅friends 佢啲朋友仲有啲有未婚妻 有啲就有個好穩定嘅女朋友

難為佢條仔綠帽戴到幾層樓高 身邊d friends望住佢陰陰嘴笑 條仔仲要咩都唔知

交換屌？

Move緊

所以咪選擇分手

點解冇人同條仔講 大家襟兄弟 條女賤 啲仔都好撚賤 有女仲搞

條臭雞想un曬兩條仔姐

有臭雞送上門喎 梗係食左先講喇 比著你食完都唔會同番個兄弟講喇 講左咪兄弟都無得做

開名啦 等佢比大家屌下